大家一齊課金俾連仔

有冇人發現連登已經好耐冇廣告?可能我問題,我已經好耐冇係連登見到廣告。
希望大家為左守護呢個平台,一齊買連登。等連仔唔會因為被人封殺廣告而出事。

推

In連仔we trust

連仔你要頂住

撐連登

連登啲廣告係google 派嘅，有落廣告嘅位就會自然收到廣告。

課左金係咪無廣告，我課左唔知係唔係真係無

課完係冇廣告

但近排係一個都冇

連仔講過呢段時間為左令大家瀏覽得快啲load少啲data專登唔出廣告架

連仔原本話停幾日廣告，搞下搞下依家成個月有多

我所以我課咗

唔係連仔自己唔出廣告架咩

唔理咩原因唔出,我諗咁樣對連仔都好傷,中家要課金支持佢

其實係點樣貨課金？
搵唔到呀

㩒入帳號之後有一個位可以購買連登